認真《銀河修理員》有無機角逐年度金曲

加埋吳冰冰真係如虎添翼

問定先 邊個係大軍

大軍？

唔好離題

返黎未呀..家下得我一個撐牙冰就撐唔住啦=.=

識唱歌咖咩?
咪是但係女就隊出黎
雖然港男好buy

同aga呢個version真係好正

垃圾dear

岩岩諗住開呢個==

祝大家在亂流下平安

你地同藍絲支那仔玩谷係搬石頭砸自己的腳

友哥

你藍嘅咪會覺得似覺得好笑囉

決定跟隨友既步伐了..

有！

你唔夠愛牙冰

條女邊忽靚

每一忽都靚

其實唔錯

同當年女子組合B2其中一條女好似樣

佢似好多人
個樣都幾大路

但係無人靚過佢有氣質過佢

真 勁想搞大佢個肚